平價不插電iPhone 360鏡頭

目前在眾籌網的預購價為49美元，（約383港元）

咁抵屌?! 但得apple指定型號

Startup、創新科技近年各界及政府力推

支那狗好快會抄襲
淘寶遲下10蚊一個